[集圖] 1月1日 元旦大遊行圖輯整合

仲有無其他巴打有影相？

無原圖 sry

需要畫面 推上國際

//捉鬼嘅害處，可簡單概括為三點：
1. 分散手足注意力
2. 互相猜疑，瓦解信任
3. 捉錯鬼，曝露手足身份//

端傳媒

more

根本係好多人

仲有成班仲係炮台山塞緊嘅連維園都未入到

lm

推

Lm